其實要幾低智商先會DQ之鋒

俾之鋒選：
1. 港共可以做下show俾美國睇，香港仲有選舉自由
2. 之鋒當選，要搞地區工作，相信點都會少左時間去外國

唔俾之鋒選：
1. 俾曬子彈美國
2. 之鋒大把時間去美國同其他國家遊說演說

之鋒係美國光環大過林鄭個西呀
個政府究竟有幾低智

咁上面一向就係連門面嘢都唔肯去做先搞成咁啫

DQ黃之鋒真係極戇鳩
講真畀佢去選都未必贏啦
宜家咪自己柒囉自製核彈畀人講

佢識你先驚

就係要show比美帝睇我就係唔L驚你

國際關係來講係岩

dq黃之鋒用港共思維係百利而無一害

1: d唔dq都唔可以止暴制亂
2: 做得區議員之鋒就料選超區
3: 人權法d唔dq都過，dq完反而有多一個藉口話有外國勢力介入

如果係對等既國際關係先岩
問題係支那

建制派唔係成日揾大台咩.....
俾Gphone 入左閘,當選埋, 咪棒佢做大台囉~

因為習近平小氣，要DQ G Phone

支共式智商

佢地智商高 6月12前就搞掂左香港人啦
擺明成班都係弱智 同 廢佬